國難忠醫記招果個記者係咪戇撚鳩

問真名
問有幾多人仲喺大陸
問有無上抗爭現場

屌你老母用腦啦

dllm yau mo gum lun on9

唔係朋友都知人地唔會答啦
問黎把撚
智商不夠30

唔係全部，不過有d記者問嘢時用吓腦......

到底係邊間記者咁撚on9